特朗普無法連任 一個好可惜的地方 就係武力對抗中共個趨勢會中斷

先要講一下列根
佢任內其實有一樣野係好多人無講

對於反共產主義團體（包括武裝的反共產黨政府暴動）的支援也是列根的政策之一，他的支持者稱之為列根主義。在這項政策下，美國支援那些被他們稱為自由戰士的團體—也被反對者稱為恐怖份子的團體—例如阿富汗的反蘇聖戰游擊隊、尼加拉瓜的反政府游擊隊康特拉、安哥拉的若納斯·薩文比的反抗勢力，對抗那些由蘇聯或古巴支持的政府。列根政府也資助歐洲的反共產主義團體例如波蘭的團結工聯運動，並採取強硬路線對抗柬埔寨的共產政權。支援尼加拉瓜反政府游擊隊的資金來自於秘密販賣武器給伊朗的利潤，後來引發了軍售伊朗醜聞，使尼加拉瓜政府得以向國際法院提起控訴。

簡單咁講列根
就係唔理你信咩教 會唔會殺人 用和平定武力 係唔係搞獨裁
總之你係反蘇 幫手對抗蘇軍
就會派軍火／錢／技術支援你

你會問列根同特朗普有咩關係？
其實依家美國做的野 係有當年的雛型

同塔利班議和 撤出中東，阿富汗
取消東突恐怖組織定性
與台灣關係升格 全面武裝台灣
支持日本解禁和平憲法
表態支持印度軍隊
南海自由化 派大量軍艦，戰機前往南海 支持菲律賓武裝漁船 對抗中共

只要你係反中 就可以有計傾 可以坐埋一檯

對比下同４年前 奧巴馬走人時
中國四周圍個國際環境差左幾遠

好多人話 就算特朗普連左任都唔可以確保佢對中共唔會手軟
其實係有問題
如果佢對中國強硬只係為左選戰
就唔會選完 先將東突從恐怖份子名單中除名 仲ＫＥＥＰ住做野

拜登佢奶唔奶中都仲可以嘈 但條友肯定唔會玩列根主義來對抗中共

（不過列根果套
一定會被香港班左膠反對
和理非非 和平是我們最大的武器）

唔緊要，我地有黃店

只係想講
兩黨都一樣

係天大謊言

無列根發動的星球大戰
列根主義 例如長期支援拉登
係軍費上拖垮蘇聯 令蘇聯財政崩潰
一定要進行經濟改革

９０年代蘇東坡係唔會出現